有冇手足大手沽等c浪?

我沽哂啲正股現金是皇了

等c浪完左大手掃貨

牛一喎

咁快